有無 Pictlogica Final Fantasy 同好

我知出左好耐, 之前玩左陣無玩最近又DL 返
不過升野果度好多唔明, 想知仲有無巴打玩緊可以交流下